朋友老婆就生，隔離屋養鬼仔，個壇仲要對正

想問有咩影響？有咩應對方法？

唔好入黎呀人妻柒頭

唔好搞串人個場啦

用霸氣震懾佢

你都養隻同隔離屋battle

?

用 撚化佢隻鬼仔

食屎

笑咗thx

點樣知道樣鬼仔？本身識唔識

會有咩事發生

據聞就係成個鬼仔壇擺出黎

唔識

問緊

贏咗就封佢壇 輸就唔准生

Telegram me:
@ABCGame

Push

最主要睇大肚婆怕唔怕，搬去外家住先囉，費事心理壓力大。

暫時已搬
不過生完都驚，話個B仲細

我主要都係想安撫下佢地
等等佢地安心開心湊大個B

鬼仔都分唔同種類嘅
知唔知係邊一種？

一係搬返外家住到生為止
一係養古曼童守住 好似法力會高啲 同冇咁邪
建議你搵師父睇睇先

利申 非專家 全部上網睇翻嚟

呢層就唔清楚啦
最基本係咪分正邪？
（分正邪好似係佛牌？ ）

請法師來，都係買個安心姐

尊重佢除非佢搞你

你自己養隻

養鬼妹對親家

住村屋？

唔係

邊隻鬼仔？鬼仔都有分正邪同種類

信呢d已經夠戇鳩，低等人種唔好製造下一代唔該

佢鄰居係戇鳩，你朋友驚所以都係戇鳩，你更加係死戇鳩

養邪鬼

裝多幾個wifi
多d電磁波隻鬼就搞你唔到

點解連隔離屋個壇點擺都知？

拎個掃把浪係鐵閘邪返佢
利申 我對面屋用呢招邪緊我 唔好相認

請土地公鎮住得唔得？

小心你老婆生個鬼仔出黎好過啦

笑左thx

可以試下

落左個仔佢

屋企廿四小時長開喃嘸機

放個聖母像耶穌像

會引更多黎
利申 讀過六年佛學

八卦鏡？

古曼封左法,點會勁d

你對住對面大叫
留人門 封鬼路